( 急 ) 中共用瘟疫殺香港人，而家我哋點應對？

睇完武漢挖亂葬崗條video，清醒哂

無一個國家係會咁對人民

人口膨脹，失業率暴升，人口老化，只有瘟疫先會解決到呢啲問題

武漢個病毒lab仲勁近野味市場

連澳門都有措施，香港就故意咩都唔做，仲叫市民唔好戴口罩

中共想借瘟疫屠香港城，政府唔會再做任何嘢

攬炒咗先
時機未到

一個月前，我開post懷疑中共會用鼠疫屠香港城，結果佢真係做咗

一個月前應該係testing嚟

但係佢都搞到自己個政權危危乎香港人要同中共鬥長命

Btw幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

我驚你無命咋！！！

佢而家就係想香港人有咁多死咁多，明嗎？

危條毛，支那人只會覺得瘟疫係天災

大躍進死人夠多 共產黨咪做到而家

大家諗下有咩對應辦法？？？？

係時候全民大罷工？？？

犧牲兩代香港人 唔係同你講笑

我而家覺得就係咁，啲病毒係武漢個lab故意release岀嚟

有咩計？我剩係諗到全民大罷工

咁點解唔索性係香港爆反而要搞鳩自己

首先一定要醫護罷工，
政府唔理人生死，唯有自己嚟

之後再借勢搞埋大三罷

唔明嗰個係你
用實彈，有毒TG,，被失踪………
樣樣都係攞你命
睇你個款都係現場唔見人個啲
唔係想分化
不過真心覺得幾仆街下

因爲本身唔係aim香港，係想減少支那人口

而家香港搞事，佢話唔畀香港政府做任何防疫

一早都知
大陸tg雖然出左報告無異常,但反而更印證左中共混入不知名成份,睇中招者傷勢就明

你係分化

你段嘢仲要九唔搭八

我叫人點樣應對瘟疫，你就屌鳩我

你up乜鳩？

攬炒都分化
哦

咁要點應對個瘟疫？

無計
連罷工都唔制有咩好講

其實已經係，物理封關一定做唔到
黑警寧願一齊死，我都唔覺得佢哋會同公安死過
我覺得係大罷工嘅時機

我諗而家會有人肯
但要好多人肯，衰啲講，我相信係要死好人先會

心底話，我唔認為佢會care醫護罷工
佢更加驚航空業

封關啦